拜仁選帥問過哥迪奧拿？漢尼斯：已決定新帥人選

拜仁選帥要問准哥迪奧拿？拜仁慕尼黑主席漢尼斯表示，他周二告知哥迪奧拿拜仁新教練的人選，而哥帥亦認可。此外，前拜仁後衛巴布批評列貝利高峰已過，但仍活在過去之中。

拜仁上周解僱主帥安察洛堤，現由助教沙洛暫掌帥印，但沙洛領軍的首場比賽，拜仁上輪聯賽作客被哈化柏林迫和2：2。有德國傳媒發現，前拜仁主帥、現執教曼城的哥迪奧拿周二在慕尼黑出現，與拜仁主席漢尼斯吃飯。

漢尼斯其後向記者表示，他不是找哥帥回巢，而是球會已決定新帥人選，通知了哥迪奧拿並得到其認可。漢尼斯說：「這是一次朋友間的聚會，但當然我們都有交換一些想法。我告訴他，我們準備委任的新帥人選，他都認同的。」

哥迪奧拿欣賞杜慈

外界估計，前多蒙特教練杜慈是拜仁新帥的大熱人選，因為哥迪奧拿十分欣賞杜曹。前拜仁技術總監雷施克（Michael Reschke）在2014年表示，哥迪奧拿曾希望杜慈成為他的接班人，「我與杜慈的關係很好，我知道他很欣賞哥迪奧拿。另一方面，哥迪奧拿亦欣賞杜慈帶領緬恩斯的表現，他不時會跟我說起杜慈。」當時杜慈仍未執掌多蒙特，仍在緬恩斯。

前拜仁後衛狠批列貝利

此外，34歲的拜仁翼鋒列貝利上場聯賽膝部受傷，德國傳媒料他歇冬後才能復出。有傳列貝利是其中一名「兵變」導致安察洛堤被炒的球員。前拜仁後衛巴布（Markus Babbel）批評列貝利高峰已過，「列貝利最近2年在歐聯沒有入球，但他仍然覺得自己與C朗拿度及美斯同級，現實不是這樣的。現在所有矛盾都指向安察洛堤，令人氣憤。列貝利的確為拜仁立下很多汗馬功勞，他曾經是一名頂級球員，但現在的他已經不是過去的列貝利。」

對於列貝利上月歐聯被換走時扔球衣，巴布說：「球會需要處理，這正是問題所在。如果列貝利不滿時可以直接聯絡漢尼斯，那麼教練還有什麼存在價值？對我來說，有些拜仁球員仍活在過去，他們以前贏過很多冠軍及歐聯。這就是球隊現況。安察洛堤沒有意識到這個情況，我也很意外。」

原來哥帥就係推薦返自己前任

我去做應該贏到歐聯